hi 淡友 （179）

發發

如果唔係土耳其單野
升就唔會去到287就止步

點都要大回 唔通又來多次歷史高位咩

接左96億 仲可以接多10次

聽日要用到加速版

金管局1日3獲

快D加息
我要定期回血

插息急升, 大牛市黎啦, 聽日買起QQ佢

升返啦冇事啦 牛3鳩鳩鳩

有無再高d
想睇加長版

[公佈時間：2018年08月15日 23:36]據路透：香港金管局在市場買入72.53億港元，因港元匯價觸及弱方兌換保證。

吽吽吽

科技股拖累美股跌勢加劇，而另一方面美滙創14個月以來新高，最新報96.984，直逼97關口。

接完都7.85

大家用開咩網定app睇新聞

D人真係痴撚線 唔講以為QQ執笠

金管局今晚 ot o 死 慘

有冇得四面一齊跳?

所以利好 1號仔?

彭巴宜家興用淘佬純氧返嚟啦

國家隊會唔會黎呢

救得掂自己話佢叻了

keep住咁諗 最中意你地睇到咁淡

純睇人仔佢根本無心保股票

但人仔都保唔到

有 比你睇咩價位

乜都有價值，50蚊一點

港完弱得很離罩

屌升咩撚

你覺得呢個位佢保有咩用先？你要咁諗
仲要加息2次美國

唔升點加注

夜期好似做緊雙底

養老基金開始!!!

所以咪唔保

麵神救市

升得個少少就喊哂口 留名睇你做小丑

夜期有圖睇咩

升番咪好囉

升返都叫有啲位做淡

求其估高都有

個個都睇跌就殺上去 殺殺殺

睇小麵神

叫我?

升翻仲好最好平開添

即係星期五又準備妹到收市

點會冇呀

大戶熊 升到去兩毫幾三毫都唔食 ?? 咁忍得口?

仲有得跌

無事啦 升番晒啦
訓

夜期執150點

夜期升多100

其實要跌到幾多要叫合理化？100億？

岩岩沖緊涼 食唔到依浪

我今次叻過你，偶像

聽日

聽日開市一插就食左先

聽日一定好大波

騰訊320蚊買返上330

好似405個日

大師傅仲未訓

沽緊美股，睇下尾市會唔會fall多少少

聽朝又要9點3起身

訓先啦
唔係起唔到身
刷錢都要注意休息，錢搵唔曬

要追數，700 high左野

聽朝繼續啦 美股擺住先都唔怕

大戶恩又唔訓

尾市抽升
牛軍有希望

IG 上番270

牛軍反攻!

尋日ig都升100點

比你估到 仲係....

美股強到 又deepV

美股強算好事

已經洗定蘿友上刑場

人仔6.94

快d叫醒牛軍們梳洗食早餐，上路na要

牛軍全晚冇瞓啊

唉
Bye bye 啦牛仔

嘗試推高連指

反cup, 大奇蹟日

純氧點用??
純氮就知

我切

再B_ _ _ 過？

起身準備數錢

當淡友全面進場既時候，就係反彈既時間

利申 : 無貨淡友

熊軍們，準備好今日跌一千點，數銀紙數到手軟未

今朝一起身就feel到比股牛氣包圍住

我諗唔到有咩理由唔升

牛軍唔好以為美股V彈，心存僥倖，有得走好走，今次連骨都冇得你執

羊兄咁好人提水

panic sell

唔假膠啦，今次真係好多人輸錢，費事累到人跳樓

LV巴add唔add得你

入遠熊算

好好返工對沖，撚狗市唔好心急入市追數

呢個真

Add 我 ， 好呀
你俾你tg 我？

最近果隻都好遠喎

邊隻

可以睇反彈
但唔好走去買反彈
今日唔彈，聽日都彈嘅
聽日唔彈就星期一彈

美期又插

你覺得點先叫遠熊先

日日都唔彈

股市係一浪一浪架嘛
總會有高低起伏

58085

唔緊要，你咪開put對沖返Dcall

最近嗰隻10000換股嚟喎

買遠熊不如買7300

大師保守d 26000.jpg 會唔會中呢

睇上證一野穿 2700

2638

金管局昨晚再兩度承接港元沽盤 買入122.77億港元

快d開市

今鋪真係港爆

屌，啲牛先係主因

穿2691都大撚鑊

求你開市跌多啲 比我追數

每日都諗咁遲入熊會唔會高J

而家應該等爺閪跪升返定熊住等

Ig倒緊水 咩事？

跌多d please

Come on baby

呢個星期唔會

屌 跌得個屌屌

追熊冇得輸

跌咁少 一定唔平倉

1177

想呃我d put

好少

380跌落黎其實已經多少反映左佢業績，只係班大媽早左沽 315啦今日

到中生比人洗

320

鬥快放 開始

騰訊仲有320，有希望

有咩野希望？

320少得濟wo

人棄我取準備

熊軍數錢

低開低走

唔係太差

有冇熊介紹

倒升希望

熊仔有希望

連指開始認為頂得住

比番d錢我呀

If 400了

琴日放個隻熊升左50格

熊過夜表示

一望隻熊多左40格

未買熊唔緊要 開市買

起碼panic sell到10點

我怕會反彈

一開即走啦

屌我都係

熊好難追

永利都比人洗？

美股升，係因為港股錢走晒去買美股

2018冇野都比人洗得仲勁過700 2383

2382

on9

好似會彈

期指掙扎緊

好撚易玩

唔會有力上

Qq 應該好多人會撈底

跌咁少

啱，冇可能跌咁多

2382都唔好入牛同 call
今日實比700拖累

血肉城牆

gun

跌埋今日捨得彈未

175咁搞法會唔會見14蚊

期彈了，大戶266做左好倉

期指開ball

牆紙

勁chok

22號有小米同瑞聲公佈業績, 下星期又插過

而家咁panic，淡友就算睇跌都係收一收手好d

希望放到隻牛

320😂

開市睇一陣先放我d過夜熊仔

-452

-452.48

好多騰牛比人打左靶

平時無消息都跌十幾蚊
大家自己諗啦

屌隻牛未開巿死撚左

啪啪啪

一開波d牛就死晒

+1

175 14.6

直拍

開市就殺左成班牛。

科技股洗版

跌得16蚊 算少

過夜牛又啪啪啪

前幾日都跌左幾十

大家用咩app睇即時恒指，我見aa 富途都有幾十秒delay，幾十秒已經好大影響

畀時間268走, 算好人, 呢到都1188張

見到d牛一車車咁俾人車入屠房，仲識流眼淚

好在尋日有個巴打叫我買熊
但我無聽佢講all in

廢股驚西

你班撚屌真係無撚用 跌少左又驚

好殘忍 一車車牛

牛扒特價任食

我冇delay wo

牛軍振作

上證...一下去到2691

好球 終於追翻哂輸左既學費

華盛通囉

阿爺都插 put得

上證 2691 - 32 !!!!!

距首期又近左

有扑街財演話騰訊320見底，可入注

生仔無屎忽

左騰右平 股榮依家都懶得入黎嘴炮

佢明燈喎

一手熊都成千追唔追

一開就前底

根本果兩個傻鳩都入撚咗正股，走鬼好撚過啦

咁即係肯定跌穿320

268 牛變極限牛,
140,000,000 貨死硬

大環境咁差 係唔係唔應該搏藥股出業績升

今日先追隨時夾呀
食花生算啦

啊婆都識玩 開市入熊等數錢

睇下有冇新熊仲好

期指喺度陰升

有本咪小注玩下 我追翻哂數都算了

我正股都只係買藥股, 都一樣跌到殘

一開市睇鬥快放 食花生

大奇蹟日即將上演

check咗好似無新嘅近熊上

都係睇定D算

藥股唔掂喎

咪傻啦

開市

邊度睇新熊

有冇邊隻數鈔機推薦？

完全唔覺有業績前炒高既跡象

唔通真係夾

好多大行接qq

成百點上CLS

放哂所有熊

有位入熊

上番27000

開市食糊

俾位大家沽

鬥快放 好壯觀

巴打rip

邊度search

入put 呀

大戶做野
各位熊仔睇路

隻牛冇死😂

廢股驚西

快d上番290比我沽

未死得 買唔切

咁樣派錢 屌 無本

320 血肉長城

阿爺-40

有冇新熊推介？

入咗恆put

27 開始反彈 差唔多又有位入熊

己入

美股唔跌 但我對阿爺好有信心

-50

日日沽700

食完糊 再入過

有冇人今朝反手食十格

會唔會咁多新手

好似有人320蚊掃貨咁既

傻西先唔入put

329唔郁

打靶打到驚仆街

唔同, qq係有profit, 不過overpriced.

你止賺未?

未啦

Gogogo

$320極大量買盤..大戶開緊逃生門

爆升

熊軍食晒糊未？

阿爺力守2700??

最低位走晒
彈完再沽

引牛再沽

黎料

開左put

大戶守得好辛苦
係咁推美期推期指

呢d 先叫波幅

今日極限牛抵食過貴熊既

一通登入唔到

夾撚到春袋爆啦

引牛引到呢

跳動好撚勁

唔敢玩啊

又開錯圖睇
賣錯野

屌你老團臭閪 一見到呢啲句子 轉頭就穿

唔係消息人士

一早投降咪好 係要搞搞震 屌你老母 比大户係到撚狗

今日跌得仲少過尋日

高位追熊

人人都睇跌

大氣氛廢到咁 升少少就驚

俾啲信心啦 早兩日先笑9 人唔止蝕

連登廢淡真係好廢

是咪已經見底了

真係奇蹟日

700 想倒升

人人都睇跌個市咪升囉 咁多淡友係度摸底托市

商務部官網

大棍夾上
連指數真係無得你唔信

等轉燈

又反彈行range

睇路呀咁多位Ching

個個都想追熊

好緊張

使唔使轉燈 上番291呀

好廢呀兒登

夾一兩百就驚

但大戶可以炒消息撚狗

重倉700 2382 call
今朝入

隻call 唔郁 明明QQ升返十蚊

最低位走晒

開市見-400立即放哂

穿2700啊爺托市姐 唔洗咁快睇好住

港女強過阿爺好多
好多人都比夜期握左

上證又係插一插2692就走

Wa diu
Deep v 㚒j

隻QQ315牛仆街到勁遲都唔開價...
開價幾分鐘就爆升

反cap

夾一兩百點就驚

d qq call由牆紙變返做銀紙

傻啦好友都未悔改 點升

要打去邊叫佢出價？

引多啲人買268買

不死既Q牛升左百鳩幾格 不過一定入唔到

太chok 唔敢入

好驚廢下 衰過啲呀婆

呀婆都識strong hold

一兩百又止蝕

最衰本唔夠大左牛右熊

10球走哂

SET低左1,2格, 成班傻仔幫我接

700 咁樣夾上黎
屎汁都出埋

Put 都放埋
睇定d 先入市

財演開始轉態，正呀

QQ吽吽上!

睇大戶托力先

2幻7都黎埋
布神行RANGE大法贏左未?

同我殺呀

隻qq put賺得1k走人

唔玩住，睇定d 先

反彈？

最記得6月中文媒體出過好多美國放生中興既fake news夾左一千點
內容同英文報導係相反

270係底線

報個數嚟幾多人高位掃熊

200幾億成交wo

Put佢老味

白巴準備反手未

好彩守得住

Thx bro

入咗真係夾夾聲

又靜返

2幻7 真係鑽石底

抖下都得掛

點解反手

入左見唔對路仲有格仔走左

睇黎大戶想分幾日黎消化業績呢個消息
咁可以訓多兩日

海巴你食咗糊未

我幫我隻牛報仇

穿啦 頂唔耐

夾死

好心啦，唔撚識咁嘅閪市就咪玩啦，輸死你哋呀，我只講最後一次

未

轉睇跌？

今日完畢
繼續2幻7妹下妹下

我明人夫你渣住QQ CALL 變化石係咩心情啦

我屌, 升成十蚊一格都唔郁係咪ON9

死守270 又無力谷

呢個鐘頭vol 好大
鬼鬼地

唔睇以為個市升返成千點

仲紅緊驚春

唔大渦點搵食

托完再沽過

打緊颱風咁

白兄睇上定落

26800鐵底強勁支持 開始反彈 無事喇

牛三劍指320

卷死哂d 老散

國家隊救緊市

好想知道今朝入左熊既依家咩心情

57732

300億 好癲

滴緊屎汁

69678

中國人是很團結的!!

依個位追

唔係綠燈咁癲呀

吽吽！

真係大奇蹟日

低位買Q牛個D發達

連指又中

屌頭先入唔到

牛牛 睇住食

牛軍大反擊

CLS, 咁都回番

反手已食，可以幫屠房d牛牛買元寶蠟燭

d牛d價錯9曬

果然連登仔一high就出事

食緊m記嚕，成班仲喺度鳩叫

晴巴又出絕技

1秒發20點

大家唔入put 果時就開始黎料

lindex 又中

掛住攪QQ 無買恒牛

2萬又上番8萬 ？

啲人亂放 d put 好抵買

轉綠喇

準備!!!

如果唔係早幾日趺左成千點, 今日應該唔會有得救

期指落,恆指上

隻牛十幾格想止賺

阿爺綠左

由-450 變正數

大奇蹟日

點解我感覺到有D想搵高一下跌落去。覺得怪怪地
唔入住

特價熊

隻牛咁就廿格

連指唔係講笑

數錢

連指睇落就得

小搏大有20364
月尾到期? 但十蚊就入價.

不過尋日我見升唔起跳左車...

入put 呀

美金強到仆街呀

連指

準備轉燈了

好撚正

轉燈

又有on9

唔係升唔起 係跌唔落

急咩

連指100%命中率

我屌你老母，琴日收市前老細搞到我放唔到熊，今朝又比佢捉住左都係放唔到熊，依家還原基本步

指數牛20格

升少少班牛軍就出曬來

轉晒燈

反彈喇 跌夠喇

大奇跡日

再唔放倒輸

單日轉向 真牛3

高追熊 點算

引牛 又一車車

吉倉食花生算啦 呢4百點反彈都唔敢賺

仲以為隻26708 隻牛死緊
仲可以 返到位

彈完就差唔多可以反手

QQ開牛都成百格

D call玩撚到牛熊咁 上得勁快

十六格牛全放 等見頂開沽

痴線 挾爆

沖田BB

你老母
倒升都有

又要準備反手熊

清有冇新熊推介

夾撚死啦屌

唔好講係底入牛 係中段入牛都唔講得笑

0.02入 由佢滾 橫掂果幾千蚊

唔斬就坐監

一個鐘 索 5K

乙女b

你地邊度睇恆指即月期貨realtime graph架

分鐘圖一路癡住bb頂都未洗放住

啲熊好撚抵屌

cfu又中 QQ一穿320又比佢推上

夾撚死

上證 神蹟轉燈!!!!!!!

升呀
不狂我咁認真畫圖

個個都識熊咪出事囉

淡友入熊啦

今條陰陽撚要60 cm長，要長過啲連登仔2倍

一野沖埋產去打爆d 熊啦

我慢左步 0.25入

雖然好細注，但今日反cup真係

底入牛個班真心勁

其實昨日入 唸住打把 算鳩數

晴巴大絕

我都係 遠牛變近牛

一開波話追熊個班死晒味

多數呢d心態先易嬴

條死仔真係痴銀綫，我都無佢咁近

差啲俾班大戶呃貨

兩雞變6雞

追住個勢入都汁幾K
但晴巴真心堅

無力再上啦掛

3000張牛就夠幫個市反彈到咁 感謝佢地既貢獻

好彩走得快

第一次玩極限牛 好爽。輸就輸少少 贏就贏多多。
好過買遠牛 一輸又係幾千 果幾千玩極限算

銀行買唔切
富途汁幾千

連登好波

上星期五隻牛揸到依家可以點勁 都未到位

十萬話咁快返咗差唔多一半

晴巴放左未

神奇, 頂級, 超卓

連燈指數真係勁

今日成版叫買熊，立刻果斷開call

#上證指數# 半小時反彈2%，唯獨A股。
班大陸仔追貨啦 問!!!

不過我用PROFIT 2200 入268牛

佢個隻585,一開市+-10跳黎跳去,好撚恐怖

屠熊會

做乜仲要高追熊

熊市玩極限牛捉反彈真係幾和味

聽你講冇追好在

未 咁彈法星期五仲有

捉得勁既半個鍾5倍

WA去左開會返黎

一野夾死左幾多熊

邊個過夜熊反手牛食哂應該可以去轉旅行

大家睇路。連登指數。晏就準備反cup

重上2800？

好 我放咁一半先 追數

已食牛十格

咩位可以重注牛等慢慢上

又紅番

開市熊豬7格
反手牛26格
收一收皮先

57732

我放完熊,再入左少少

又可以買定機票去日本

股JOY無限LOOP～～～

多謝你地幫手接貨

期指隊返

高位食左先,做陣野,轉頭見

diu 連指lol

其實今日都易玩

隻58166係咪坐滿左 個價開始亂黎

牛軍食晒未，我食左400 點啦

Sold

好大棍
牛軍唔好咁high

各位反手熊未

食乜慶祝好

sold too 睇人踩人

我都落緊去食早餐

DH DL 上半場已出 ?!!!?!

食左30格

朝早食壽司

睇來又要反手牛

近期食得多M記 轉下囗味

食完等回啦連嘜鳩

on9 大圍氣氛差 夾一夾就屎汁都出埋
下就一定跌

現價Q牛底唔底屌?

龍蝦湯

今日大奇蹟日

好淡爭持, 今日玩SUPER 呀

Yes

大 奇 蹟 日！

Q牛已食35格

ching你重熊?
由-300開始講類似既野到-200 -100 轉埋燈都堅持

話咁快回左一半 本金番黎 多謝

補完裂口唔駛插呀
熊佢老尾

無搵牛number

Q牛D反應好痴
100格 100格咁彈

真心勁

勁呀
我有仲排

仆街又要反手熊

廢股驚西

止蝕正傻西 大方向無變

又可以再沽過

停左兩個星期, 終於第一次有老麥加大

果然大插先有大彈

引熊

我完全明白
但level已升

隻58166 超載

個市底都係唔得
不過唔知反彈到咩位姐

壞左?

put佢老母直落258

企鵝一日唔抽返上去都冇好運行

Gun

極限牛有五十幾格

痴撚線牙 綠燈

比QQ玩到遲左兩日gei 反彈

祝晴巴大賺 賺番輸左既本返嚟

貿易戰現轉機究竟係侵侵定爺閪跪低

今日都係唔玩，咁大上大落好難搞

今日上上落落執左80格 終於追翻哂數

熊軍又發威

好撚有膽色

好彩走得快，回本兼贏多一皮，冇乜大志暫時離場

恆指跌得少都算合理
屌 連騰訊都跌得個4蚊
331.600 -4.400 -1.310%

其實一開始呀侵都叫佢開放市場

會唔會集氣再跌 ？

我唔敢沽

應該走晒了...沽個班..
幾日跌落黎
幾十蚊

依家點部署好

一個星期都無40蚊仲唔走 真係等佢得返40蚊咩

超少注近牛

重貨熊

收手，今日收市先再算

又數錢fatfat

IFC尋日條隊都未消化完，今日又一車車熊仔去排隊

兩條友夾埋做市

咁琴日呢個post d人又講只值300
財演又話見2百幾
依家330蚊成30蚊水位唔沽???
我好亂啊

白兄
夠鐘開會啦

我未走

夜期跌咁多比大戶黎開好倉

晴巴堅持信心真係堅 琴晚全世界free fall果陣都支持緊牛軍

又升過

370-380個班食糊先啦

你地就好我入慢咗等咗成個星期搞到我都無咩信心

牛仔食左25格, 追番晒上次D SHORT PUT 既LOSE, 好開心

323撈Q牛擺幾耐好

好撚難觸摸喔呢半個鐘
有冇極限牛執下散錢

你條粉腸

我都無走過

唔洗跳樓啦

擺到到期日

唔玩遠只玩近 唔做長線淨入極限

想問下正路係咪聽日會跌番窩?

call 係咪聽朝再入會好少少?

終於無俾人夾啦dllm

想入銀河call 求意見

要呀, 啱啱被腦細屌我番工炒股,做自己野。

就要汁包袱......

商務部副部長王受文應邀率團赴美 進行貿易問題副部級磋商
2018/08/16 09:45

國家商務部公布，應美方邀請，商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文擬於8月下旬率團訪美，與美國財政部副部長馬爾帕斯率領的美方代表團就雙方各自關注的中美經貿問題進行磋商。

中方重申，反對單邊主義和貿易保護主義做法，不接受任何單邊貿易限制措施。中方歡迎在對等、平等、誠信的基礎上，開展對話和溝通。(lf/u)

成200日

升啦快撚啲升

上返380 指日可待

連指
一睇到高j熊連冧巴都要問人就知出事

終於唔係自己俾人笑

算你醒目啦！
你識坐埋今朝就仲叻

點解明明琴晚期指直插 今日hsi 落得快回得咁快

市場消化得咁快？定琴日已經消化緊

原來真係咁準

想買牛有無冧巴

好心早一晚搵定

雖然好想好似晴巴咁快回本
但我都係跟返自己節奏每次20手算

多謝咁多位巴打入熊就真

數錢機就壞

直落 ALL 埋出黎唔洗消化

真 多謝各位

算啦put 遲左賣都有28雞

比想像中彈得仲早，仲預佢跌埋今日
已經開左騰call+恆牛

所以short long put都會死人囉，咪撚講到吹奏玩衍生好很安全

priced in

sell the news

我用咗大半年啦喎，你宜家先知

可唔可以打救下 想贏番3-4皮就算

隻put食少左成三十格。真係睇少陣都唔得

入廁所啦

跟勢做啦
不過今日應該無咩水位

嘩你條大芋又數錢

呢度好多人連呢個最簡單功課都唔做

太遲啦

隻小米穿埋16

正恩熊食唔食o個190M貨

你咁講就唔啱, 齊齊WIN唔好咩

佢話一早走左

咁快500億 終極反彈？

托撚完再買過

又反手熊

繼續跌

入牛機會

..... 幾時有吹過? 我其實好似玩左好多年架啦。 果日都係叫下黑仔姐, 輸$ 我唔太在意, 在意係黑仔

未到十一點有五百億，今日收市千三億得唔得呢

我用一通,好難入廁所玩。
加上廁所成日收唔到

多謝白兄power level

反手

冇事既, QQ 插硬, 今日回一回氣姐, 比位我加PUT

唔係話你，有條羚羊琴日走入單打阿晴果個呢！
敢輸唔撚敢贏，正一廢物

NICE 反

跌9 硬 最後講一次

我啱啱黎咋

又有咁gei 人

好多人都係咁架啦,輸打贏要。
咩都賴人地, 明明冇人拎指槍指住佢叫佢TRADE....

邊個 點解我見唔到

又回返

補完gap 了 跌得

diu QQ又跌返10蚊

其實我都見唔到, 比腦細屌完, 唔敢上LIHKG

小心又夾

已開大量PUT 同熊仔, 等月尾見26000

吉倉先

尋晚27056走晒put，賺少400點
今朝俾個272我入返 笑左

大戶引牛
大環境都係跌勢

一定唔係

咩位反手牛好

太婆都識玩

落番啦 唔好再引啦 比佢引左好多啦

夾死班牛軍

果條粉腸（自稱）玩options好撚叻，仲要教二師兄玩，真心笑撚死
睇師傅幾時幫佢睇吓個期權倉

26800

上次係個POST 嘈個條友?

勁!

冇睇街貨，原來都殺晒26871-27200既牛

邊個
你係咪又見到D我哋見唔到既事

有咩

係，佢睇得準就唔會淨係識單打人嘛，低撚汁過股榮班頭

機會成日都有

今次跌市睇黎會慢跌，慢到大家都無感覺 ，妹妹下妹左1萬點

連指 PUT 大船

琴晚無走
但本身睇268恆指時,期指267止賺 估唔到琴晚就到

LINDEX 指數, 今朝牛 定熊

算啦你睇唔到就蒜鳩數啦！

58166

哦，果個

係wor 最近唔見股榮入黎笑布神既

唔敢再trade 上個月已經比人鬧

白兄，我呢D 真係極限廢柴炒股真你無你地咁叻

輸撚死咗

見佢生面口冇乜點理
平時都淨係睇你哋講野多

跳咗IFC

不過唔敢長揸喇
今日冇力向下就走先

你老闆頭先果棍你贏得多過我喎，我揀隻牛差你幾格

唔嬲

大戶今日fatfat

見到佢有日轉去攻擊另一個睛巴

12000比率

講笑，你都識買啦，我只係執你口水尾姐

比張堅既睇下ok?

上證又要穿2700

今朝升得好假

說好的panic sell 呢

今日港女跟足阿爺

成400點, 係要嘔返少少出來既

我驚死吖嘛
呢啲彈位好易落十八層，不過好彩

今朝屌穿BB底咁多升返唔奇
上到之前7月開始條下降軌就回頭落
MACD擴張
暫時未見轉勢訊號

夾死左

死左幾千張牛證先有力推渣

D 牛真係好唔爭

輸少少即走

騰訊跌好少
r晒頭

700唔識唔好玩啦，托嚟派

唉，隻put仲輸緊5格，啱先差D低位斬左

Put唔驚啦
幾時到期

多謝即市分析

收到 我諗今日只係反彈姐，連273都到唔到依家

又準備夾？

10月尾到期

可唔可以比一棍我扑暈自己

你入左牛定熊?

put 左可以

我發現每次渣打lag 機就係轉角位

最低位輸幾格

無錯，同一通一撚樣

好彩頭先冇放put止蝕

好想put 下qq 對沖下啲正股

隻隻熊d街貨都好多

屌你老味返工俾啲咁嘢我睇

依家好想入牛

又到熊軍威

掛住搵圖無入市

入執開多次會喇

約開會囉

毫唔信今晚美女唔識升

好想入牛
是否不智

d put 唔入 價內 完全唔想平

好撚正 片呢

我見呢個位差唔多會彈一彈 我都想入

如果有低價牛咪買1,2手玩下

早幾個禮拜，開會果個客掃鳩我腳囉，滾滾哋

想執下格仔

岩岩衝動入左牛
結果俾佢彈出彈入,輸返左少少

掃番佢囉

係熊

恆指跌到差唔多
上證又差唔多到2700就托
想不停loop到幾時
一穿真係無法想像

做嘢啦，唔講

又屌閪

又要去開會

上證2700 短期內難穿D

今晩牛過

就穿

即係會跌

哇
嚇死

2702

番工
幫你地番屋企

真高潮樣

候先入完牛 升小小又跌返落去

穿左好快彈

白清會議室實錄

屌你搞到我唔敢沽呀

01

今朝大家都係咁
但9:40之後就無哂

條線突然向上係咩玩法
有無人識

唔洗理

即係上升咁解

feel到會再跌多野 入熊先

片呢 屌

爺閪守住2700

上證唔穿

有人岩

牛已入 等打把

好撚恐佈.....

訓陣先
值博低

對於波控既我
好撚正呀 片呢

屌

講緊果對波既片

係公司mon呢個post真係好危險

穿

熊 都跳樓

升多少少引牛再一野大大力轟落去

頭先個女同事望住我陰陰咀笑 都唔知佢見到咩

貼淫野必跌 快d 貼多幾張

係阿清
估底既後果

約炮啦

273 都企唔到，我走唒啦，再反手熊

拖佢去茶水間

好快手

58166已經唔識升

唸到都正

性暗示

不了
果個真人妻 小弟仲細 未識欣賞

熊佢老味

奶水充足

仲以為你留到聽日

咁唔識食

公司係唔可以亂搞男女關係嘅
係都放工先啦

底同轉角位好難估

話你唔識食真係唔識食

晴巴走咗貨未

屌埋你果粉。jpg

股joy

人妻正呀，生完半年修曬身，對波未縮仲有奶水嗰段時間

呢隻重到痴左線

今日上到100%未？
而家演釋緊識跌唔識升

來回地獄又折返人間

不過你咁重貨 走一走都好既

隻put仲坐緊8格

12000:1喎

咁唔代表佢唔係唔識升

頭先27250 左右入左熊
睇下今日有無得食先

我反而唔多睇好今晚美股喎

27200 入左熊 希望有100點食

呀爺抖，港女又無乜方向